點解匯豐仲係跌咁小？

咩事？

俾機會你溝貨，買啦

新ceo 上任左就咁撚硬淨

血肉長城

其實佢應該值$33

匯豐死忠

認真討論

硬返幾日 等d 人接貨 之後又插

你入左手先，你之後就見真章

能量底

晨早入左，坐艇

持續左幾個星期都係咁呃人買

39再溝

跌穿40，HSI穿20000

股票係當你溝貨溝到再無錢溝時，佢就會跌一鑊金。
當你放晒所有股票，個市就會升。

始終藍籌有底氣 跌極有個譜 大家係時候撈底 賺價又賺息

so?

唔係咁點搵你錢？

匯豐硬過你碌鳩

你睇吓長和

大資金出唔同前日D資金入

知唔知咩係思捷同利豐?

血肉長城頂住

呢兩隻真係垃圾黎